「復」「必泰」個名係咪咁解?

復=復X (唔開名)
必泰=BioNtech

如果係都幾無恥，人哋研發個名就放後面，製造商反而擺前面。

英文黎講，BioNtech係佢老豆

必太伏

你今日先知支那人無恥？

鬼佬姓擺後面

魂 初弒

比左咁多錢冠名贊助，無理由唔放自己個名係前面。

製造廠有乜嘢理由可以放個名上去藥名上去,你寫made in 支那就得啦！

再 check 清楚，「復X」原來連製造商都唔係，只係中港澳代理…

From 維基：
通過復星醫藥供應香港的BNT162b2疫苗是美國輝瑞藥廠與德國BioNTech合作研發的同一款疫苗，復星醫藥則為代理商，負責該款疫苗的運輸及儲存

同嗰啲咩幸福傷風素一樣啦